美國醫保 Urgent Care 同 急症室有咩分別?

美國有個17歲青少年有呼吸道感染，去urgent care 冇醫保唔受理
後尾去咗緊症室，驗到中國武漢肺炎，死埋